[呃殺創意]加一個字 破壞港鐵站名

純粹晨早流流想搵嘢笑下
其實之前睇過類似post
但lihkg Facebook都搵唔返

我先 荃灣西毛

低級趣味

即刻搏咀2.0

早晨Do姐

中國香港

（笑）

飛機場

美乎王

堅系離地

加兩個字得唔得
香港恆生大學

大埔唏墟

搞長沙....灣